巴士隔離位件衫好臭嘅煙味

真係好憎啲人食煙食到成件衫都係煙味先上巴士
仲要呢架係要坐大半個鐘嘅車

臭汗味 煙味 印巴味 濃香水味 試排次序

煙味第一 影響身體健康架
其他嗰啲都只係短暫

充滿二手煙嘅衫